母親節 黑警9射胡椒球彈 BB中椒喊得好淒涼

死黑警

食urban
抵死

可能老母係藍呢

此post 已完 多謝

呢單野直情要放上Twitter搞外國文宣!

又話做PR嘅

所以呢?

推 做國際線啦 好好既材料

個BB可能係藍既呢

好仆街D警犬

推推推

狗：係現場聚集人士令小童受驚 狗方只係入內保護弱小

Push

搞bb 搞細路

tweet埋俾美國民主黨

一定係個BB自己喊,唔關胡椒球彈事

原來Urban 嚟？
藍屍老母抵L死

不過片要照推上國際戰線

Biden’s favourite

咁你透過呢段片睇唔睇到個老母係黃定藍？

有無片?

個BB一定係嗌過口號啦

人都痛都痴線
更何況BB

真係會有陰影

呢隻曱甴 BLOCK過

講個笑話，警隊係為左保護市民

黑狗真係分分鐘打埋自己老母都唔覺有問題

push

所以個b都係藍，中椒抵死？

你戇鳩？人哋食完胡椒 搵個地方坐低唔得？

A

阿手足下次唔好商場掟野啦
商場咁撚多cam比狗咬就好唔抵

if not why 黑警死全家？

好嬲好嬲

唔差在殺埋人啦

掟BB落樓都得

仆街黑蟼、藍絲廢腦：黑黑暴破壞節日氣氛，妨礙市民樂聚天倫

射埋BB
Connect 哂班師奶

個BB咁後生，肯定係暴徒啦，支持警察拉咗佢

其實可能跟得唔貼都唔知

利申：知

係女嘅

tui

bb都係暴徒

兒登仔痴咗線 食urban=老母藍=Bb抵死

利申明你可能曲

重點係bb點解喊成咁

幫襯美心
唔抵可憐

希望佢轉黃齊屌狗

好嬲

喊到塊面藍？

班狗冇母親
唔抵得人過節

眼見張枱都冇野食

驚俾人扔嘢又要企喺中庭中央，咪排方陣舉長盾擋上方囉

過咗成年都仲係唔理現場環境亂開槍

想知空投師有無事

打自己個仔都冇問題
打老母有咩所謂

反正冇後果

個媽係黑警？

痴撚線

唔撚識龜甲陣嘅班賤種

backup

呢單煲大佢
隨時成個香港政府無得移民

Good job

但我幾肯定個小朋友唔係囉

政府唔封商場，但又告限眾令，即係點

呢單要 twitter, BB 中招一定會 hit 中大愛左膠

係個老母藍姐，關個BB咩事？

橫掂都係，不如話黃屍暴徒捉咗個BB擋子彈

個bb係磨菇的
不過俾藍屍感受下狗暴係好事

癡乜鳩，今日成堆五毛出曬嚟帶風向，同用極盡誇張嘅留言嚟令到件事變得荒謬。

黑警team kill 預左架啦 都無撚腦

25kg毒販：Happy Mother’s Day

垃圾左膠post

推上twitter 啦

on9藍屍老母 食urban害到個bb咁

五毛入嚟搞事 證明方向正確！繼續推呢個post

跟錯老母抵撚死

只要犯法嘅 就算係BB都唔會放過

黃絲冇留意入咗去
係咪都係抵死？
講野之前諗下你句說話有冇幫助先啦

連登仔冇啲同情心 BB中椒同個老母一啲關係都冇係啲死黑警鳩射搞曬咁 連登仔咁講野法點樣令到啲藍變成黃

搞文宣 之後藍媽媽出黎罵鳩我地，之後國際線比人重擊？？

我屌你老母？你on9?

推

羅馬人都識啦

一睇就知嗰班唔係手足啦 言論咁極端 係mon post狗同五毛

你無bb就梗係話人抵死
換作係你咪一樣入去食

都係得關家榮開槍姐 關佢2個女咩事?

今日仲要係母親節

又搵藉口幫襯美心

睇回應就知邊啲係五毛

你老母你老竇唔係藍？你有冇親戚係藍？

有嘅話我係咪可以批鬥你啊？ 戇撚鳩！

身邊有小朋友嘅都唔會幫襯美心，事在人為

駁唔到

鍵盤戰士come on

嗰啲極端言論擺明想帶風向

加速主義

抵唔抵食我唔評論...
但點解有bb就會一樣入去食藍店？

尿片藍

cctai唔係興批鬥嫁咩 又話藍絲警犬死全家既

一句講晒，你有冇屋企人親戚係藍屍？有嘅話我一定批鬥你

根據你嘅邏輯：你屋企人係藍，你都有罪

PUSH 死黑警虐殺

睇張枱就知多數唔係幫襯左啦 , 似走避入去多啲

你估佢哋平時冇打咩
最多咪今日母親節停一日

冰兵：1歲暴徒

Twitter link

係呀藍屍死全家，你老竇老母都係藍屍，所以你都要死全家

黑狗喪盡天良
破壞安寧 人神共憤
死25kg thz

有家庭就有好多野煩
今日母親節多人 出面又30度
咁咪求其搵間有位既
唔通慢慢search佢係唔係美心集團咩

死黑警屌

藍就唔一定 , 但狗就注定死全家

超慘

樓主，唔該

咪係 好撚低質

推
無擲嘢
無警告
就向上射

警犬死全家咋 , 藍屍就一個個

冇問題 大家咁話 下次出到去唔好咁大聲講黑警死全家啦咁左膠

Is your 全家 golden yellow then ?

佢唔出現果度咪無事囉。
明知今日開大波仲出去慶祝

藍

點解依個post咁多on9留言

依張圖明係文宣同國際線絕佳素材

寫撚埋戰爭罪行再twitter啦屌

who cares
send俾d藍絲廢老睇咪仲好

@契媽 Nancy pelsoi 呀

佢最唔抵得呢家野

@speakerpelosi

咁根據你嘅邏輯

我哋大把手足都要死全家啦，好多中年父母都係藍

你究竟係戇鳩 定係五毛啊？

過左成年喇仲國際線成年前已經係咁啦
外國要睇到一早睇過曬 係幫你自然會幫你

陰公豬喇

唔使你嗰啲五毛

我一陣再開post

慘

唔好理啦
你同我都唔會當事人咩人
相片有效果就夠

黑警母親節商場開槍嚇喊BB
轉英文再retweet

驚呀黑警五毛?

天崎：要令其他人認同我

兒登仔真你陀衰家

咁買美心嗰啲全部都值得原諒啦頂你個肺

食藍店既藍屍食下彈啦

抵啦，成家都港豬食urban

up

抵食

理撚你bb 藍絲父母bb大哂？

即係黑警唔使死全家？
對敵人都咁仁慈真係利害

大家咪再同五毛膠打泥漿摔角

啱啊 所以由6月開始我都係屋企嘆冷氣
岀黎同你玩咩

藍屍BB早d感受有藍屍老豆老母係幾慘

文宣戰最緊要效果 唔好理當事人咩背景

做PR同發顛唔係同一班人嘛

冇夾定先？

咁樣都唔變黃就真係冇得救

根本同一班人

Twitter

死港豬出黎慶祝母親節抵死

ok 推俾多d 人知此post 已完

人神公憤

呢個年代香港人真係唔撚好生仔
生出黎就成為共產黨既奴隸，比黑警凌虐

-0-0

BB都射？ CLS架！

樓主

得啦得啦好撚煩，個個都要好似連登仔咁。
老母係藍？全家抵撚死
唔係勇靜？唔夠黃
唔喺政治光譜嘅極端？唔支持民主

唔食urban 咪冇事囉
urban 都係美心

推！！！！！！

有喇，第6頁

要人呀

幾時有人呀

佢唔出現果度食咪無事

咁撚多間餐廳唔揀食urban

伍淑清係佢老襟呀？

仲有呢條！！！！

推埋thid

this，又可以推多次

比黑警凌虐完仲要比連登仔話你抵死

已retweet

唔抵可憐
不過可以利用

多謝，仲有一條

旺角狗畜牲垃圾之最

唔係港豬就藍屍

個BB有撐警？老母藍個仔要受？

一個五毛，十個連登仔

唔燃理藍唔藍呀 唔該仲之彈到個b

黑警開槍 個b 彈中 呢下根本反人類罪

發神經

國際線啦

上面有

你好撚煩

Push push

咁真係抵食lo

果斷射殺小暴徒

yes yes yes yes

藍店

推上國際

而家生得bb嘅好多都係新移民藍絲

聽講食冰之後會有幻覺。
黑警可以無人性襲擊市民，因為有25kg冰俾佢哋食，產生幻覺全部巿民係怪物。突破盲腸了。

好
嬴民意

咁樣證明到唔係無留意入咗去啦
不過個細路無辜 最衰都係啲死藍屍

食藍店都話係黃
咁750萬人都係黃
共匪都係黃

Twitter 要人！

而家生BB係港豬藍屍無誤

我地黃絲唔撚會生bb出黎做中共奴隸

嗌撚晒餸坐低食

一定有留意啦

叫多啲人做Twitter 任啦

算吧la
babykingdom班垃圾臭雞又會屈個亞媽故意去衝突現場嫁禍香港狗方

5月喇
到依家都仲唔留意
唔係抵死係咩

食得藍店都唔會係黃絲
我連m記卡都扔埋

啱

黑狗：射胡椒球整喊BB係為左保護佢

商場入面放？

食冰high 大左 亂開槍

BK 收咗皮喇
而家有個黃底嘅媽咪Forum 叫babydiscuss

25k做野 唔洗你教

港豬抵撚死
黑警一日唔死 你地有撚排受

今日仲有心情出街食母親節飯既都係港豬！

咁就借圖一用！

你有無睇今日兩邊互屌條片

個班販冰兵個朵臭哂啦，p乜野r呀？哂時間，哂心機

全家都抵撚死
但個BB係無辜既
親仲後生快d刷首抽

你全家都係黃？

班垃圾淨係識迴避問題
黑警死全家啊
成班垃圾講都唔講

一早block左呢條垃圾

弱撚智，死黑警冇老母

一定會有藍屍中招嘅，但問題佢哋可能歸咎有人搞事